「突發」高登大變身

林早洩將8年前應該做既野係半個月內完成

我覺得今次係高汁過之前on9 hea改

而家先做野太遲喇

唔會返去
不過而件事睇得出佢份人有幾仆街

真係人唔笑狗都吠
柒撚到呢

方丈唔係諗住咁樣翻身啊

講到好似而家先有人比意見佢咁

人先係一個forum既靈魂
高登全部都住5毛同打手，返去做乜

做乜咁似呢邊嘅，只係變彩色

冇錯，不過連登都要keep住updata自己，唔好輸比人地

我變 ！

要成大班人走晒先識驚先識做野, 咁既ADMIN要黎做咩

大家唔好咁天真，佢變唔係因為我地嘈，唔係為咗方便我哋，係因為佢人流跌，廣告就會跌，講到尾只係為咗自保，為咗佢地收入。
開forum 要賺錢去維持operation 係無可厚非，但記住佢咁做並唔係為咗：「呀，高登仔無處容身，整個安樂窩俾佢地先，記得裝冷氣同電視喎！」
反之，佢係因為：「仆街了，冇人仲邊有廣告收入！」

入左去咩

希望大家企硬唔好食回頭草

正確

呢邊巴絲質素好好多
唔會食回頭草898

香討uwamts咁撚樣嘅

寧願上香討都唔會返去

Agger

五毛最愛

事實證明早洩咁多年都係理我地
而家無人先來改，收皮啦

自己慢慢玩飽佢啦早洩

m版 你上埋我果份

係wo
點解佢個m版連廣告都cut埋？林早洩打算做善事？

Thx Joe

不了

個配色好撚似香討

留名功能on99

太遲啦
意見唔係第一日比
搞到依家咁嘅田地先肯改
根本林早洩嘅心態就係睇死高登仔做唔出啲咩，同埋覺得上高登係剛性需求，覺乜都唔做唔理你班高登仔都照上高登
話咩為左保持中立先乜都唔改進，乜意見都唔聽
真係合邏輯咩

希望唔會因爲咁而令到高登多返人
唔想革命失敗

人地Cut佢定佢Cut 人地先？

藍屍撚要做5毛都去鄉土，膠登方丈out 啦，收皮返支那舐共啦

我自己上暫時都未見廣告好神奇

點解之前唔做野 仆街

m版

uwants 配色

正解

梗係啦
出左呢度無哂人先知死趕工整
想盡快搶番D人過去
咪連廣告位都未整好就俾人用

有左lihkg已經無上過 唔好再留意啦 等佢摺

呢個世代仲用m版

太多狗毛，不了。

佢好快會搞埋apps版，所以我地都要有d危機意識

改到香討咁
同埋垃圾果個係高登app
做乜要郁個m版
連最有特色既ui都變埋咁仲有咩價值

要d人走晒先肯認真改，根本就改到只係無心改
證明之前完全當我地意見無到，諗著hea下高登仔就夠反正你班人都焗著上，到而家無晒人先知出事

失去咗先識得珍惜，太遲啦

有Lihkg夠了

9成9請槍

證明左有競爭先會有進步，但係我都唔會翻過去

20pm同30pm真係德政呀早洩

高登？不了

仲係慢到嘔都係算把啦

本來你地無得揀，所以早洩派屎比你地食你照食

而家有得揀

早洩驚你班死狗走晒

所以早洩唔再派屎改派狗糧

估唔到你班撚樣竟然爭住食狗糧仲要話好食

有d骨氣啦，死狗

一齊去LIHKG開心討論啦

唔撚返去你 cap 乜撚野圖 po 出黎呀 on9

有競爭先有進步
兩邊走

睇佢回覆睇得出今次嗰邊m版大改係用嚟止血
App改(重寫?)唔切

我睇嗰陣都心諗，咁大篇要寫幾耐
Btw, 篇文d廣東話字都重係用緊「o」去代替個「口」
改咗個面，個底睇嚟都重係爛

番高登,不了

根本就做到，之前懶懶閒唔做
不了

太遲了

冇人想知呀

俾早洩bam左點番去

屌你老味你解bam我都唔撚番去

嘈左咁多年到呢刻先聽到
同啲廢中藍絲一樣唔死果下都唔識驚

盲反到
咁都叫柒

仲未追到當年HKG+ 一半

2016年都就完啦 返去訓啦林早逝

高登嘅嘢關我撚事

支持連巴

個樣咁discuss，不了
都係鐘意黑色底

其實個UI唔差

早洩你收皮啦 之前唔係好串嫁咩

仲係有iProA 不了

佢喺連登出現左之後先做嘢
代表呢度對佢真係做成威脅

如果早兩個禮拜出到貨呢句笑咗

咩撚野如果早2個禮拜岀貨
如果冇LIHK佢撚會改

認同

on撚99
而家先出有西屌咩

的確係咁
仲要唔係裝支那暖氣，係靚牌子

抄到成隻第三方app咁

食撚屎啦早洩

PM 都仲係要限住SEND
心諗做嘜9

Admin要頂住

神抄
1日有iproA , 1日唔會番去

走左就唔打算返轉頭 睇方仗仆街

要一迫到無路先識改，不過太遲了

做乜響度宣傳其他討論區

宣傳都冇人去果下先柒呢

on9 咁遲先改

關我撚事

咁似鄉土

問題既根本係高登成堆打手囉 官方版廢同佢bam HKGplus只係觸發點, 就算佢版面改得幾好都無用

佢唔係暗示有ios user 炸鳩佢ios API 咩

又唔敢直接講, 係度單單打打

由1125嗰日開始已經唔會返去。

關我鳩事咩，咪撚幫人宣傳啦

m版同 app版喺兩回事，佢老母

yes
而家果邊同香討同uwant一鳩樣

望完佢個時事台

算了

我真係無咁撚犯賤

根本就唔係高登問題係林早洩嘅問題
雖然m版真係好撚慢

已經分別到
當初高登講lihkg比人bam
而家係lihkg講高登就冇事
根本就係人既問題,就算佢點整好個app同網,人都係唔會變,返去咪一鳩樣

其實我贊成bam哂d賣廣告既人,真係幾煩

介面又 , 配色十足十香土同 U汪，最難睇你白色底

要食屎，不了

連登加油

屌你第一眼望落去仲以為同鄉土合併左

改到不倫不類，同香討同一質素

X界原種 你講得真係好啱

唔打到埋身都唔識驚

唔會返去

明抄plus仔介面

要返去？不了

個殼改咗但重係林祖舜管理
返去囉, 下次集體爭取啲咩又俾人大屠殺囉

仲係每 Click 一下，個 Browser 就重新 Load 一下

追到至講啦

不思進取，諗住食老本食一世

成每鄉土咁，繼後香登咩

如果接早洩生意，update 高登m版layout果間設計公司以為copy左香討/U汪的layout就係「吸引的外表」，咁佢都幾唔了解高登⋯

不了 聽日要返工

而家冇人仲唔快D 趕工咩
番去做乜撚

佢而家係咪話俾你知，之前唔係做唔到，只係唔撚想理你班柒頭，反正你地都走唔到去邊架啦。而家水浸眼眉先知死。

今次嚇到祖舜瀨屎, 跪到地底泥咁低

高登?不了

佢最底個廣告遮撚住左menu d 制，好撚on9

懶得番去參觀早洩既偉大作品

［size=2]一個click rate 都唔想送比早洩 [/size=2]

返去睇五毛？不了

返工，不了

留番你老母拜山先改啦

想用換skin大法呃9人，真係沒有更無恥

我兩邊走

上連登都用晒啲時間，高登？不了

點解有正評？

高登一向睇人仆街最開心 今次仲要方仗仆街

佢改到點都好，日日bam人，d人咪一樣過來

支那共匪調動鄉土5毛水軍狂開新account 撐場，但下場都是玩卵完

有得揀至係老闆

阿爺年代時代曲：回頭我也不要你

好明顯唸住食成世老本
根本唔理我地感受

點解你仲咁得閒去睇

早泄？ 不了

知已知彼

樓主咁留意果邊做咩

乜唔係當我哋嘅意見係廢話咩
忍咗咁耐，會唔會真係有人返去甘願做狗

知己知彼

堆黃金仔咪晌晒呢度囉，高登係乜野黎架，出個柒 app有乜野用架？ 新 forum黎架？

有人睇死我地會返去
連登幾時變左老翻
Bug都未fix就出

香討版高登 有app都唔返去

其實改UI根本好易, 未有連登時死都唔L改, 而家連登強世出現後, 人流急跌影响廣告收益先急就章咁改, 啲巴絲打就算眼盲心都唔可能盲啦, 點會中計!

BTW, 亂Q咁bam人, 亂Q咁delete posts, 同超低透明度先係舊登既死症, 理論上要炒方丈魷魚先有可能醫得番囉!

誰性交中在乎

如果過到骨，肯定又姑鳩寒唔搞。唔好見UI改左就以為有改善，其實好多野都無搞過。所以大家死都唔好番去。

技術類
1 總係用html4 唔係html5

2 個ssl cert得半年(cloudfare提供)同埋用https我係連唔上，即係假狗要用番http上

3 backend 有人試過總係clear text儲密碼

4 .net 同lib未搞過，低效sql改UI都係慢

管理類
1 亂bam人

2 紅底iproA

3 打手五毛橫行

4 admin食屎大，從來唔理用家意見

你係打手

小佢？ 不了

想人返去 ? 不了

低質Admin 不了

近呢幾年有唔少巴打都俾意見
佢幾時開始有錯覺係最近先有唔同意見呢

我只係會記住邊個喺我哋最需要嘅時候幫我哋。人哋背後要做幾多野，而家早洩做少少野就想我哋返去？不了。 得閒睇吓d人cap圖，睇吓嗰邊有幾死狗就夠了。

係我係打手

唔會再番去啦

不了，早洩

改到香討咁 正正式式變成香討

咁撚多五毛打手 你返埋我果份

擺明打手黎成班 得淡笑

成個香討咁

咪一樣係load成分鐘先load到
不了

之前重講到幾難改，而加兩個禮拜都變成禁。食屎啦 無咩人上高登先驚 到底真心為左用户定驚無左份工

已經太遲 不了

出post講人地做咩 唔想知無興趣

對！

用app想入都入唔到
樓主都係自己返去食盆菜啦

唔知點解覺得連登少啲痴線佬

重番去？ 真係on99
如果真係番晒去，睇去條撚樣之後繼續以前十問九唔應

繼續以前d管理方法

嗱，更新後打唔打到+

啲打手未收order轉場

返唔到轉頭

高登大變身關呢度撚事咩

好似仲html4
如果用html5就可以輕易整web app

點解app咁重要?因為夠快啊
邊撚到仲有人會係手機入browser
開我的最愛/打網址去用M版嫁

不過就算早洩搞返好個app

都係果句，返高登?
有早洩有五毛，不了。

個度啲老屎忽都好難頂下
又叫人地牆頭草 又話人地用老翻
知唔知咩叫老翻
繼續食屎喇 食開屎改唔到食飯

為咗個靚少少嘅殼, 返去俾人當狗撚？不了

不了 呢邊高質d

得十日嘅post , 食屎啦

講真，佢咁仆街真係唔會走返去lo，唔見官材唔留眼淚

不了 太遲了
之前又唔見你改？而家驚？
支持連爸建立新領域

有撚用咩
剩係改左個UI
backend/server依然慢到pk
最重要係早泄條撚樣咁管理一個論壇
完全漠視民意
你上埋我果份

留守

最慘係佢地冇幫手屌5毛

佢地屌鳩我地就有份

一時時睇咩post

了解對手有咩轉變都好重要

如果Lihkg唔出無廣告版本、真係會比下去...（假設高登新app跟m版一樣都係無廣告）

手機網頁版 手機app版呢 會方便d咯

要上連登，不了

上慣左lihkg , 不了

大把

同tvb有咩分別

就係因為冇人流冇廣告先改 新版會冇廣告 ？
等班友慣左個新UI實放廣告

你呢個假設真係天真過班廢老信共產黨

作為一個講科技嘅網站仲用緊舊版HTML
不了

從來冇用過
係有hkg+先開始用手機上高登

真係忍唔到笑
林早洩完全係自己攞黎

呢樣野講左好多年 已經流失高質會員 不過依家多左班鄉土u汪人士入主左變左人數都係有多無少 佢就唔會理我地 又有錢揾

高登變成點又關我咩事喎

想人返去 不了

都係一樣咁撚柒，好心啲間距執好少少啦

算撚數啦佢

屌 uwant香討介面

俾d骨氣咪撚返去

咁遲先改

狗改不了吃屎

隻橙色同佢差唔多
所以咪似囉

唔係諗住仲有人可憐你呀？

完全冇香港字
點更都係咁垃圾

太遲了。

同U汪香討合併啦
還掂咁多五毛打手

移哂民啦屌

叫咩香港高登
改名叫香港鄉土啦

根本就係香討介面